<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="greetings_text1">Напівпровідникова промисловість довгий час була джерелом напруженості між Китаєм і Тайванем. Тайвань, де знаходиться найбільший у світі контрактний виробник мікросхем, TSMC, став життєво важливим гравцем у глобальному ланцюжку поставок технологій. Китай, з іншого боку, швидко розширював свою власну напівпровідникову промисловість, але все ще покладався на Тайвань у розробці передових мікросхем і виробництві.</string>
    <string name="greetings_text2">Коли попит на напівпровідники стрімко зріс, виник глобальний дефіцит, що посилило тиск на і без того напружені відносини між Китаєм і Тайванем. Китай звинуватив Тайвань у накопиченні мікросхем, а Тайвань звинуватив Китай у крадіжці інтелектуальної власності.</string>
    <string name="greetings_text3">Напруженість досягла апогею, коли Китай оголосив, що він нарощує свої зусилля з виробництва власних передових мікросхем і зменшить свою залежність від Тайваню. Цей крок розглядався як прямий виклик домінуванню Тайваню в напівпровідниковій промисловості.</string>
    <string name="greetings_text4">Але Китай це не зупинило. Він почав тиснути на тайванські компанії, що працюють у Китаї, погрожуючи перекрити доступ до китайського ринку, якщо вони не виконають його вимоги.</string>
    <string name="greetings_text5">Ситуація швидко загострилася, і обидві сторони все частіше критикували одна одну. Були побоювання, що суперечка може перекинутися на інші сфери, такі як торгівля та безпека.</string>
    <string name="greetings_text6">Криза напівпровідників продовжувала поглиблюватися, спричиняючи масові збої в технологічній галузі. Ціни на технічні продукти різко зросли, і багатьом компаніям було важко встигати за попитом.</string>
    <string name="greetings_text7">"Тоді Китай вирішив вислати у Тайвань своїх агентів, спіймати котрих ваша відповідальність. "</string>
    <string name="next">Далі </string>
    <string name="start_game">Почати гру </string>
    <string name="settings">Налаштування </string>
    <string name="My_score">Мій прогрес </string>
    <string name="replica1">Я хотів би перетнути кордон</string>
    <string name="replica0">Доброго дня</string>
    <string name="ask_additional_info">Документи будь ласка</string>

</resources>